CSGO autokick問題

The Problem: Disconnected by VAC: You cannot play on secure servers
次次都係呢個問題, 聯絡過官方CS幾次

佢開頭話Your recent kicks have been caused by running ccleaner alongside CS:GO.

咁我剷咗, 都同樣有呢個問題

跟住佢又答我係You're recent kicks are being caused by running some kind of antivirus or system performance booster/optimizer.

係咪avast搞事?

Game都鏟埋 就無問題啦

john linux

真係avast, 係設定排除咗steam就冇事